[棄暗投明] 唔做反對派，我是中國人！！

我愛中國！我愛香港！

中華人民共和國萬歲

返大灣區住啦屌你老母

張圖正到仆街

Agger
d memes 勁正
連登巴打高手如雲

大灣區好多機遇

假膠好撚好玩？

要迫害你嘅
將你呢句扭曲成「中華人民共和國萬碎」就得

真心愛國

中國有13億人，一定會有13億人正評我

又係低收入公屋黃屍式回應

負評
封鎖
全完封鎖
上一頁

好型呀